訓左冇睇，泛登兒童又話叫港獨口號失民心？

點解琴日遊行都咁多人叫
連有啲中年人都有叫
民心係咪失晒左啦？

守城撚
加泰撚

捉鬼就真係失民心啦屌你老味！！

民意

真

唔洗bin 嘅，琴日已經證明獨立係有一定民意支持，
我哋只要繼續行落去我地必定會成為大多數

其實好多人都冇叫- -
唔同意BUT唔割蓆當睇唔到架
真係打飛機當個個都支持咩